山竹真係吹大咗......

吹到好大風

杏花邨吹到